要戰勝哩場仗同令到popo忌你三分

手足以生命去展示佢真正革命既勇氣
你地到底進化未?
做到7成哩位手足既英勇
速龍基本已經廢掉

佢拎住果個咩黎

同問 唔係好明..